九龍塘站被掟汽油彈 警封G1 G2 出入口調查

東鐵綫九龍塘站G1多福道出入口，下午2時32分，有人將兩個啤酒樽掟向閘機位置，其中一個爆開隨即起火，火光熊熊，火勢猛烈，職員發現後立即用滅火筒救熄，並報警求助，另一個啤酒樽則未有爆開。警員到場調查，其間G1、G2出入口已封鎖落閘，市民則如常在月台上落車，列車服務暫未受到影響。現場地面遺下啤酒樽、布碎、燒過的雜物，以及一些爛玻璃碎，入閘機亦熏黑。一批約30名防暴警已到場駐守。

警方表示，下午3時左右，有暴徒於港鐵九龍塘站內投擲汽油彈，罔顧市民人身安全。事件中無人受傷，站內設施受到嚴重損壞。警方已派員到場處理，九龍塘站G1及G2出口現暫時封閉。

警方警告暴徒，停止違法行為。警方對一切暴力違法行為，予以嚴厲譴責，必定跟進調查。警方亦提醒市民保持警覺，遇到危險要盡快逃離，並報警求助。

港鐵表示，九龍塘站被人投擲汽油彈，已就此報警，現時暫時關閉G1及G2出入口，以便警方到來搜證。

終於到九龍塘

..又屈

阿ＳＩＲ自己做戲我都費事理佢

星期日18區集會又無人提? 係咪又想人少少被人拉晒?

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

是但啦 反正唔搭

應該封幾日

呢啲時間，呢啲地點，唔係鬼都冇人信

高招
幫手分散狗力

警犬做野唔使你教

Thank you sir!!!
Good bye sir!!!

牙蛇好忙，扔完換衫又問邊個扔

市民則如常在月台上落車

警狗根本冇存在嘅作用

schizophrenic

Thank you sir

呢個時勢全gear 未入到去就俾狗捉住啦
冇gear 又會好易俾狗拉
點做到
仲有呀蛇咁好人主動提供圖片？

冇飯盒呀 走啦

阿蛇掟彈唔使你教

裝修-18區開花，戰役-5區革命

D狗一方面擺低姿態
一方面繼續扮示威者抹黑手足
呢個時間係九龍塘做野 風險大撚到仆街
仲要無比人捉

唔係臥底狗就係superhero啦
有超能力個種

唔理邊個掟都好，黨鐵抵撚死

你岩

狗未輸
市民未輸
黨鐵輸左先

唔係喎，似乎有手足跟住做

我有條橋 唔知啱唔啱用

其實我覺得黑警扮勇武
扮到上左隱
我地話明核彈都唔核
黑警咁做即係幫緊我地助攻攬炒

次次扔地下，好難比飯盒喎

跟手就會有風向撚出嚟話又話不割

仲要有支唔爆

要出去同人講
得連登知係唔夠
要去fb 蘋果cm

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

黑警先生，麻煩晒

有一半狗無上 gear , 證明佢地覺得好安全

點解今次唔封站

之前未發生事件前就經已封站

究竟黨鐵封站既準則係乜？

哩啲成日都有人講啦

重點係，單拖一個人行動已經奇怪
又會俾你做到而拉唔到人
差佬又為一個彈封站

狗似乎而家會集中喺啲地面月台屈示威者裝修，想乘機將所有党铁站密封，順便抹黑示威者……
即管睇下仲有幾多地面站、而附近有公共通道嘅党鉄站出事啦

阿sir最愛玩火

遊行散場無得轉車，

阿蛇 : 地鐵唔封，我同你封！

市民要封死老鼠窿。

我先唔信

阿 Sir 掟野唔使你教........

呢野似係黑警卧底手法

九龍塘，咁都唔係鬼

所以?
要扔去邊?

唔該曬黑警

當人on9
又唔諗下自己已經冇哂公信力

呀蛇 扔完去拎叉燒飯啦

又屈

文宣，蒙面警察又掟汽油彈，上水站、觀塘站、第一城站嘅翻版。

九龍塘落到狗屎咁

遍地開花 安全歸家

埋頭苦幹 做實事

好波

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

黨鐵想封九龍塘轉車站咪照講啦

係咪確定架啦 我學印度整習敗敗架啦

不要說
Thank you sir
試着說
Good boy

逢假日就黎

有勇氣再說這一句 Get a fire power

警員A掟 警員B封站

大sir：cut！去食個飯先

爆夠未呀？唔好再爆喇！
爆夠未呀？唔好再爆喇！
爆夠未呀？唔好再爆喇！
爆夠未呀？唔好再爆喇！
爆夠未呀？唔好再爆喇！

呀蛇燒站唔洗你教

係 黨鐵自己做成

ah sir, 暴徒喎? 吾扔人? 扔地下? 想燒親塊磚呀?

明顯係臥底做！

酒樽係青島 大陸野
自己諗下咩人先用

青島啤酒

理論上 可行

實際上 壓力爆煲
零 eq 既動物只會更加暴力地發洩

又係卧底做？

邊有後生飲架屎水黎

掉九龍塘 下個係咪掉金鐘?
跟住休息兩天 咁岩星期一6點又整番好 ?

警方亦提醒市民保持警覺，遇到危險要盡快逃離，並報警求助

危險咪係見到你班狗囉
點報警求助 玩呀？

所以想扔去人群(無辜)度?
黃絲有你呢啲人真喺毒瘤

閘機